邊個唔block肥絲大隻,就係同連登作對

肥婆過主la

已 block

你慳d啦傻閪，俾你講一講就死全家，你去做落降頭發左達啦，仲邊有咁撚得閒全日係到mon住人幾時打錯字

Block左條撚樣 連quote都唔洗見到佢真係好撚爽

Attention whore正式收哂皮

睇左就唔撚屌得 有咩衝突 你識幾多字都冇用啦，蠢過閪咁講埋d傻野

唔駛特登block, 當佢透明

你試下特登block先
就真係透明架喇

你點都死全家